[香城online]其實會唔會有多啲武器選擇？

我見到嘅post大家都係做火魔法師 土魔法師呢啲職多 咁耐都唔見神槍手

[緊急分析]法！不！責！眾！

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

水系魔法師其實諗得過，之前係其他post見過。只要幫狗狗沖涼之後，佢身上就會黐住殘餘嘅tear gas，但係又唔除得焗住好辛苦。真係慘。